召喚飯腳，有無人係馬來西亞吉隆坡

自己又過黎出差，想揾個飯腳夜晚吔飯。
黎緊星期六日無野做可以一齊行街。

你一年既schedule係點架 我睇下撞唔撞到你

add my tg la